爆自己公司料會否俾人告得入？

依個問題，有無認識法律人士可以解答。

會

睇你爆左啲咩

要睇你有無簽過保密協議

contract 多數有講

爆左先啦 理西咩

不如你講下你夢見啲咩

就咁，依期莫財，朝早搵多份野撈。
就係某架仔名麵包生產

做左一個月，嚇到鳩到縮埋
以前成日買，依家話明死都唔再買。

搽麵皮旦漿果堆好恐佈，其他都好堅
影左相唔敢貼
費事俾人告。

唉，難怪食完咖喱冬甩仔成日肚柯。

講到咁不如咪爆啦你

如果係上面既情況，可以告你乜嘢?

咁肯定爆完都無事了

屌啦星
食住架仔名白麵包睇呢個POST

山山麵包?

果間真係比以前差左好多

yamazaxx?

台灣唔屬於香港司法區
你影左相嘅手機 去台灣旅行“違失”左
跟手有人執左電話， 有人用台灣電腦 post 出嚟
你身為失主， 你無揭露左公司野出嚟

利申： 大把新聞都係咁

簡單少少send 曬source 比外國巴打幫佢post咪得

爆公司用老翻？

好多公司應該都仆街

呢個情況下係香港合法嘅
而且公司更加追究唔到你
仲有錢收， 海關有獎勵計劃
利申： 朋友做西公司， 遇過呢個情況